723 不合作運動

722今日罷工太急, 好多人好嬲, 但唔知點配合
723搞過
依家我地有23小時去做文宣, 等多D人知道
無論係中上環無預警開槍定元朗警黑合作
我地都要推!

pieh